馬體會神鋒Kevin_Gameiro吹奏區

又入2球

但會然係失敗人仕

溝女失敗王

神咩撚野鋒
睇到神鋒都想嘔
我屌你老母

有病？

燥狂症

揾人叫佢食綠豆啦

做乜鳩

fifa用過好廢

pes 用過
都係好廢

真人勁咪得

樓主可唔可以推返上黎